妖精尾巴出續作,其作者真島浩新連載將於6月27號週刊Magazine開始漫畫連載

完就完啦好嘛

垃圾漫收皮啦 終極宇宙級垃圾狗屎漫

可唔可以淨係畫日常感情線 D戰鬥呀陰謀呀已經老梗到唔想睇

我英日後都係咁，大家唔洗驚

一拳超人外傳：妖精的尾巴

果陣hea 畫完場

spin-off同新作一齊出定新作係spin-off先

一開始日常真係幾好睇 得閒接下任
唔想再聽到我們是妖精的尾巴就突然贏咗

希望佢E家係 畫下日常再解下D 19任 大陰謀真係不了

畫H漫算啦

一拳妖精 One Punch Fairy

出兩套新作
一套正傳續篇 一套外傳

因為我地係妖精的尾巴！

完啦好嘛

屌 d濕鳩戰鬥畫黎畫去都係咁
d敵人講到咁撚把炮
點知納茲最後用幾招就ko
次次都係咁 廣大讀者都悶啦
agree淨係畫感情線
我屌佢老母 求撚其畫完d感情線
做乜春

淨係想睇露西嘅日常

雖然係爛尾
但係我諗呢套動畫都算成功嘅

捉貓任務都會好睇過大陰謀

我要為同伴報仇！

哦呢達之話 啡呀li嗲lu

h漫

可能真係想出齊春夏秋冬主角